有無屯門友係到

想試下食快閃飯 一個人悶悶地
未試過咁同陌生人食飯 突然想試下
一陣係新墟個頭食飯 有無人join
利申巴 當然飯錢AA